愛爾蘭宣布再度全國「封城」

愛爾蘭再度全國「封城」，所有非生活必需零售店或提供個人服務店舖，必須關閉，餐館、咖啡館和酒吧只提供外賣。

民眾活動被限制在居所5公里範圍內，預料「封城」持續6周，違規民眾可被處以最高500歐元罰款。

愛爾蘭每天派出2500多名警察，在全國130多個固定或移動檢查站，進行相關執法活動。

愛爾蘭近期新增病例連續9天過千例，目前累計確診54476宗。

其實好on9 一開返啲人走曬去開p 又爆過 無限loop

Ireland
一係飲酒
一係淋雨
無其他野做

屌閪呢

同共和軍吹吓水

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

反恐懼撚又可以全面進場

點prove 5km

等睇傳染撚屌鳩恐懼撚

愛爾蘭

其實全部中一次算啦
彈出彈入仲煩

中完又中

等睇大量人去英國避疫

Liverpool同Manchester奶野啦

去liverpool 好啦

問題係Manchester仲多Irish聚居

全世界搞嚟搞去都一鑊粥，點解支国人咁快可以咁串嘴唔戴口罩都無乜嘢？

保護好晒老人家
再大家一齊互相感染（傷害） 算數啦

因為根本做場大戲氹你班傻仔落疊，跟佢玩封城

因為個病太弱
本來要死既人點同死

有好多連登仔同熱狗話係輕微感冒咋嘛
垃圾鬼佬恐懼撚

全民自覺戴口罩

首先你信支那
第二支那人條命咁賤, 支共又咁無恥, 死咗又點

無用 d抗體跟兩三個月就無左

個班自己full gear出街又話你聽咩